覺唔覺有d fans既留言好好笑⋯⋯

「11月《EYES ON ME : The Movie》將於CGV上映⋯⋯這個消息一出立刻掀起熱烈迴響，許多粉絲紛紛表示『期待好久了』、『想念 IZ*ONE 和 WIZ*ONE 合為一體的瞬間！』、『我一定要去看 IZ*ONE』。」

覺唔覺「想念 IZ*ONE 和 WIZ*ONE 合為一體的瞬間！」尼句好好笑

合乜撚野體

我同IZONE(走降演)合體

揀飲擇食

我同牙真交配

大家對「合體」既定義係乜

想看印仔和定延合體的一瞬間

收皮啦傻鳩

定仔好波

條友引人日日反定
嬲到我

好嘔心

非

我推牙溫做紅牌阿姑

萬幾個男人同12個女仔合體...

Report 分身

下==

哇屌！個畫面⋯⋯

傻鳩樣係正體

我合體您

我和周周合體